Gantz!!!!

近排睇晒 真你睇到停唔到
由一開始玄野成隻小學雞咁 變到救世界嘅英雄 真係好貼地 雖然有啲位有小小主角光環 但係種絕望感都係咁強
睇到有啲sad嘅地方有好多 最深刻嘅反而係着墨唔多嘅玄野明報寸死同麗香死嗰兩次
最尾嘅真理房間講嘅都好神
雖然個尾有小小爛 但係都好睇
最勁應該係櫻同佢師父個能力
Btw套野都講幾多黑暗野 又有家暴 又校園欺凌
風同個細路條線都幾warm

神就無份 鳩就有

真人好唔好睇

例如呢

小計計計計計計計計計計計計計計計計

改咗好多不過都合理嘅 可以睇吓

多惠惠惠惠惠惠！

咁睇埋真人版先再入坑

啱 雖然我係睇完電影先入

麗佳

多惠到後尾都靚咗唔少

明明普通豬西,復活後變美女

結局真係好爛，如果做好啲一定係神作

套cg電影都好正

真人版垃圾

有套cg 版大阪篇就值得睇

和泉我屌你老母

屌 個post 有聲...

我都黎

麗佳佳佳佳佳佳佳佳！

奧浩 將現實呈現俾大家睇

只要喬裝 豬扒都變美女 擊敗麗佳

當時嚟講題材幾吸引嘅
我覺得好普通嘅作品

其實劇情就係荷里活動作片嘅質素
唔知點解講神作時總會有人跳出嚟講套咁嘅嘢

去到東京小隊打贏惡鬼星人+玄野復活加藤再quit game為止都係神作
玄野兄弟死+大阪篇開始失控

套cg電影係唔錯
但後期大暴走

當時黎講題材真係幾破格
滿足到中二救世幻想
劇情緊張，囡囡畫得靚
多惠線其實幾感人
不過太多小計多惠讀者唔buy姐

想放左套漫畫 有冇人想買

全套

屋企冇位

香港早排都好 Gantz, 個個星期都 black block 對付 green object